poly 建築工程及管理學

想問依科好唔好
讀完有冇咩專業資格

仲入工程

你讀到一半都起哂貨

最好一定係醫療

利申hr

非專業 起薪高 有一半係女 撚 geo 或者survey 比較好 個人覺得

年年都咁講

雖然真係有機會

但未來仲有咁多樓(起/重建)

自己諗下

你諗下自己講咩仲好
講撚到好熟行情 實際鳩up
你番屋企幫你老母捉蚤啦

有心升返上degree嘅讀hkcc好過

回錯post自膠

Fg 20k up

咪撚入呢科阿on9仔

話冇前途咁你咪又係鳩嗡

識貨

咪撚害鳩人啦
呢科真係狗也不屌

點解 咩事

咁你咪入lo 反正呢科好似你老母咁係人都入得
比人入到臭曬

無女，又唔夠survey，civil專業，今年grad個d有一半人未搵到工，個起薪點sample size係有工返個d(仲要一年低過一年 )，無工返個d佔全科一半，整d on9數據出來打飛機

利申:今年grad，搵左3個月工都未搵到

唔該了 咁即係唔洗揀
想問city survey 其實好唔好

Building Engineer and Management?

讀東大啦

仲入工程黑食咩

唔專既一科
唔似building services 唔似civil ..偏去讀management多

出黎入main con做project coordinator嘅工作多
向project management條路行
因為其他技術野有building service/civil/surveying/archi做